# ข่าวลือนินเทนโดซุ่มทำเครื่องเกมพกพารุ่นใหม่รหัสMH #
เราเห็นข่าวคอนโซลเครื่องใหม่ของนินเทนโดรหัสกันมาได้สักพักใหญ่แล้วกำหนดเปิดตัวมีนาคมแต่ล่าสุดมีข่าวเครื่องเกมพกพาตัวใหม่ตามมาโดยนักวิเคราะห์จากออกมาให้ข้อมูลโค้ดเนมว่าตอนนี้ยังไม่มีข้อมูลใดของว่าเป็นเครื่องเล่นเกมที่มาแทนหรือจะเป็นเครื่องใหม่ที่จับกลุ่มตลาดแยกกันที่มาภาษาญี่ปุ่น
NX Mitsubishi UFJ Morgan Stanley Nintendo MH MH Yahoo Japan via IGN 